有冇已經做緊野既人對生活好有無力感

見到自己老豆五十幾歲都仲要做地盤
仲要做比其他人多兩個鐘
每一日都開工 風雨不改
星期日都炒散
因為要還錢仲要比家用
我知佢係抵撚死 自己攞黎
但我睇住自己正係念到點樣屌柒佢以前自己做錯既決定
我自己根本都已經日日開工揾唔到高既收入去幫佢
一方面覺得自己對住佢真係愛莫能助
另一方面更加無力既係自己都冇發達既機會 只會一世做牛做馬 幫人揾錢 成個人生都冇屬於過自己

20頭兜兜轉轉讀緊19degree未正式出黎社大做野已經feel到

所以咪話無力囉屌
窮撚到咁我直接病死仲好啦
用腦啦

返工就係為左洗錢

你老豆日日ot +開埋星期日 , 分分鐘月入5.6萬
做到點解唔做

有咁撚多我唔洗無力啦

同我老豆好似。
以前爭人幾十萬，我地幾兄姊問銀行借左錢幫佢還，而家日日返工還錢俾我地。今次係最後一次幫佢。

以往十幾年阿哥家姐老母已經幫佢還過好多錢。老母俾佢累到有精神病，周身病痛。

兩老已經過左六十歲，如果生生性性，已經乖乖抱孫享福，駛撚臨老退休都要咁辛苦。

我唔會可憐佢，因為佢真係自己攞黎衰，但奈何成家都好心軟，得我一個比較絕。

而家對住兩老有時都覺得好無奈。。好無力。。

終於有同路人
真係好撚慘屌
成世就係比錢控制住個人生
我屌你老母呢個世界好撚on9

望下自己上司，諗下自己十年後變到佢咁，會唔會開心，完

錢我還可以
我地三兄妹都仲算搵到錢還
但係老母捱到隻腳又殘，個腦又殘
有時出街見到啲七八十歲既阿婆仲精神健康過佢。雖然話係我老豆搞到我老母咁，但十幾年前我老母如果肯同佢離婚唔理佢，就唔駛搞到今時今日咁。

錢方面你好過我
有三個經濟支持
我獨子咋屌
責任係曬我到
一定好撚心痛啦唉

獨子又慘D真係..無人一齊分擔
不過有時都係你睇我好,我睇你好
我哥家姐結哂婚搬哂出去住
得番我同我老母一齊住( 已經踢走左老豆出街, 話之佢住邊..)
我老母起屋企成日疑神疑鬼話有人害佢..有人落毒害佢..有人偷佢錢..
前排仲試過起屋企暈低左..撞落電視櫃到..
岩岩佢暈低果下我放工返屋企..先幫佢叫到白車..唔係佢都唔知點...
佢間房又亂..D野又唔掉..成個狗竇咁..
如果唔係我有時幫佢清潔下..真係會好似果D獨居老人咁係咁儲埋D垃圾
又唔清理..又唔執......
呢一刻返工, 生活, 感情各樣野都出現種種既無力感
做人完完全全係無哂方向..
SORRY ..1999

鬼叫人口咁多

所以我而家已經返工唔知為乜

成家立室我又唔想
自己冇錢更加唔想生個仔出黎要佢受苦
然後身邊d fd一個又一個結婚, 一個又一個離開香港, 一個又一個上位搵大錢投身建制
我就已經唔知自己生存係呢個世界為乜

巴打盛行月入幾多？